 為讓國人遠離『食油』危機，庚志企業特別在台推出首支來自南美洲葵花種植大國阿根廷100%原裝原罐進口「minas 葵花油」，即日起在愛買、頂好超市正式上市銷售，未來也將陸續在其他賣場、網路通路上架，規格容量1000c.c，每瓶售價219元。庚志企業行銷經理江俊生表示，葵花具有強力吸收土壤中的毒性重金屬及輻射物質，被世界各國普遍栽種來清除土壤中的有害物質，因此，栽種葵花的土地是否遭受污染便決定了葵花油的品質。同時，葵花種子非基改、種植產地的天然環境、農耕的方式更是決定一瓶葵花油的好壞，minas蜜納絲選用的葵花籽成長於擁有全世界最肥沃的平原「彭巴草原」，可說是已經贏在起跑點的天生好油！「minas 葵花油」金黃的色澤，清澈透明，滋味芳香，有淡淡的堅果味，質地精純易被人體消化吸收。